一人一個兒登仔講唔厭既gag

每次有人問做過咩最曬錢/洗錢洗得最痛快
一定有條友衝出黎講m記加大

第一個做就幽默
第二個做就跟風
第三個做就on9

之後個啲就弱智

聽日駛唔駛返工

你問我定答緊個topic

下世小心啲

答

Gay

雖然上黎問都係on9
但呢個回覆真係⋯⋯

蟻多嬲死象

係⋯
每逢有人問啲咩大事萬一發生係香港 點算
明明認真討論 都硬有條友衝出黎講準時返工
又唔撚好笑

每日做一下掌上壓就快大隻過the rock

廚房算唔算？定係已經舊啦？

望到個標題我都已經想講m記加大

落雨炒蛋

津路水炮

上邊三個例子真係又唔好笑但又要講既代表

go to school by bus

依個叫常識

呢個真係on9都極致
本身篇文又已經唔好笑
仲硬係要講講講
講佢老母閪

Av女優三文魚

做汽水機入閘機atm機好辛苦

爸爸唔好唔要我

見到一句好笑少少
就不問因由重覆用 想人注意 想人讚佢
典型年青人心態

救命

廚房幾大？

離開中學後
都好少見身邊有人會咁做

眾所鳩知

你問我答
屋企除晃幾大？

曹永廉

gag乜撚 個啲已經變左引經據典啦

陳國邦!!!

呢個未聽過

呢個係撚鳩條假膠
不過習慣唔撚睇
但依家好多認真撚會覆

李斯陳國邦

FG 50K

廚房幾大真係

仲有Infinity war

廚房幾大

我屌你老母

最憎果D "我姓X, 我個仔叫咩好" 呢D 改名撚
又唔好笑, 講到依家仲有人玩, 無聊又弱智.

後日8號

返工 不了

「樓主走先，呢度我頂住」

真

返工最癲做過d咩？
認真工作

有無x埋右

返學最癲
認真讀書

鮑姐

自殺就話重刷首抽，懶係好撚好笑咁

長沙灣點讀?

有D人讀長沙灣, 我就讀長沙灣

兒登仔以冷血為驕

不服來電

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

個個女人都係臭雞

李斯
輕鬆 謝謝大家

Alex, Alan

頭文字d對白

打邊爐冇筷子

不知淥死誰手

玩膠都唔得 新會然惡到呢

即刻起雞皮

阿木你不如唔好叫阿木
三萬蚊
fc鬥

就嚟是咁的都唔講得

你聽queen micheal Jackson 會唔會厭
呢啲經典 文化黎架傻鳩

阿妹有左
整電話

就嚟連登乜柒都唔講得
自己造新字最好

潮文都有失去地位嘅一日了

頭文字D 杜狗果啲對白

唔講得唔係問題連登開左咁耐，好似少少新既膠野都無出現過

得啦知啦，好威威呀

老實講真係一樣都冇
全部喺高登搬過嚟嘅
依家真係好笑極有限
以前啲人真係好濕鳩

咁都要開post刷存在感，咪咁自我中心啦

明明開曬名貼曬圖
都會有人貼呢張gif

Princejoyce

你就新會然
就算以前高登玩膠玩到開始無聊就會轉下新野 唔會loop到令人反感

邊間教會

男朋友post：互射左幾多次

女人都係雞

Fg 50k fg做幾年就有十萬月薪

笑左笑埋右

Who?.gif

啲巴打都係派下膠灰階下啫
何必咁認真咁上心

唔係扮老屎忽
但以前高登間唔中都有啲高質既笑話潮文
而家呢？ 連登開左差唔多3年
玩黎玩去咪又係鮑姐 m記加大
on99

三文魚好尊重AV女優

講左

獌聯

頭文字d同三五成群個啲對白

呢個真
好撚尷尬....
玩得多真係....

水砲gag出現率低，都還可以

事實來

問親ig就加密打 princejoyce

呢個我覺我無問題喎

最後悔做過咩
出世

非禮空姐最多3次

屋企徐晃幾大

地球係平

所有新科技都係用黎番工

任嗌架wo

渣ga

最柒我覺得係津路水炮
又唔好笑成班小學雞chur撚住都唔知做乜

一人一個你最XX既女明星/演員/(總之關女事)
跟手就有人秒回.............
"鮑..........................姐"

棋靈王你同我出黎

互射左幾次？

其實有啲都已經係連燈嘅文化一講就知你係連燈仔

利申 真人成日講做左做埋右

紅色大字引用This is gay…

陳寶珊

望到個標題就已經諗起m記加大

Royal級

前排唔係興咩木鹿大王
好on9

見過有錢人有幾誇張？
兒登仔:M記加大

依個唔太明

而家啲中學雞要睇呢啲嘢真係慘
拎連登玩到臭嘅gag喺真實講
一定柒到無朋友

假膠文化同藝術相提並論，你真心定假膠

兩登文化不嬲係咁，日月經問題得日月經答案，有乜問題
唔鍾意上香討喇，香討冇嚟d Gag

m記加大高登來，未上過唔好衝出嚟柒

死番香討fb喇

一講起樣 就貼金鐘連登仔出黎

留個言都要開post比人屌 真係陰功

兒登咪gag囉人講你講，樓主點解唔用d新既形容詞?
連登多得你d新會員搞壞哂風氣
基本上所有潮文都係假膠
唔鍾意就死番fb

Fg 50k

抄登有名你叫啦

左腳踏右腳可以飛上天

搞手求打個和

皇室堡搶劫案

上面嘅例子都係經典嚟
得閒引用吓ok
但有個真係頂唔撚緊
乜撚嘢x埋右
我見親都好炆
啲小學雞懶喺幽默咁想點撚樣，我覺得好西低能

毒撚打得垃圾手機game多先會用呢啲term

請定義何謂藝術

我就係想表達呢個意思
有時一個post 見到一個半個留言 ok
會心微笑下
但一個post 五個十個都係呢重重覆覆既垃圾

屌你老母邊個踢我

文化就唔比有問題？

ching咩年代？

吓！？乜有人著衫沖涼㗎
無撚聊到

成世人食得最豪嗰次係M記加大

兒登呢個字都已經係

咩撚都答硬幣導致磁通量改變

即刻博咀

藝術係文化衍生出黎嘅一種現象，多數可以滿足個人情感需求，藉此宣泄内心欲望同情緒。同時都係人與人之間情感嘅交流。

文化係指一個國家或者民族的歷史地理地理，風土人情，傳統習慣同價值觀等等。假膠最多稱得上係一種文化，你會唔會係當中體會到形態美感或任何情感交流？

大部分的潮文都係亂up廿四，有咩可比之處？

咁耐都冇人講邊間教會

有超能力仲會去翻工

大部分連登仔成日屌人地youtuber出冇營養嘅廢片，自己又係討論區到講廢話，個個都拉低緊討論質素。

又好虛偽咁講上yotube想學下嘢都唔得，冇諗過自己有份搞到今時今日咁。

FG 30K 依家好似進化到50K

咩叫條條大路通羅馬？ 唔講並多即刻博咀

兒登呢個term 都叫gag
你弱能架？
連登本身既風氣咪又係係高登炒返黎
大佬 我唔係話假膠有問題
但連登仔不分地方咁玩 會唔會係一個問題呀
係學術台到玩野 係唔係問題？
唔通你口中既連登風氣就係一個正經分享post
下邊幾條友留同一個又唔好笑又垃圾既留言？

呢啲冇想像力 唔幽默 淨係識得執人口水尾 同埋執下人錯字就係你口中既連登風氣？

好中point

樓主現實係咪唔講得笑既人

唔會同一個笑話
係咁講係咁講係咁講係咁講

你現實係唔係會將一個好笑既笑話 講到爛你都唔識收個啲人黎？

得罪講句
波台仔無輪係高登/連登都撐起成個論壇咁滯

你好有想像力?又咪同d人跟風屌連登，屌嚟屌去咪同一個point，算把喇樓主，九成高登咪上過認做老屎忽

帽事嘅

感情po一定會有張 LIHKG全港最大同志討論區.jpg
仲要收到好多正皮
悶唔悶阿連登仔

美感呢啲嘢個個唔同
我覺得夠無厘頭搞笑都係美感
有啲畫你睇落成pat屎但佢價值重高過你個人你當然可以話佢亂鳩咁黎
但佢有佢存在價值有人鍾意啊咁就係藝術架啦

有時見到有趣既topic
入到去就好可惜係某會員開
因為入面一定全部on9仔係咁鮑姐阻著討論
本身佢地唔講我都無留意邊個開post
都唔知點解佢地會覺得咁做好笑

仲有落雨炒蛋
十足d小學生聽到一次笑話就係咁重複講自己講自己笑

「要返工，不了」
不你老味西

既然唔識都仲要入個po問who 係咪同你講咗係邊個你就會討論到？ 又唔見我衝入波台問呢個係who嗰個係who？

創作天份唔係個個都有
咁你唔掂又想搞笑可以點
一係模仿一係收皮摺埋
有幾多人一開始畫畫就畫張蒙羅麗莎出黎
可能模仿下呢啲gag可以培養搞笑天份呢

10

點解會叫跟風屌連登，多人屌代表開始有人留意到個問題係需要被改變。

言下之意歷史革命人物當初企出黎直指國家政府無能，開始有人認同佢嘅講法，會主動參與革命運動。依家只不過轉到網絡世界，咁樣算唔算你口中嘅跟風革命？

可能你會捉住（上討論區休閒下用革命運動黎比較，笑唔笑死人）呢個point黎駁，但係網絡世界成為咗大家生活嘅一部分，點解唔可以係某些位上嚴肅對待。反而次次都係用上網放鬆呢個字輕輕帶過。

你嘅留言只係單方面顯露咗思想狹窄，根本言之無物。

山狗冇收錢踢波

弱智都識上網

含大係大學?

有唔少人真心嘅

用超能力返工
咩瞬移 分身
玩十萬次都有人衝出黎笑人用超能力返工on9

大撚把開完名完圖都係無人識嘅所謂“名人”

呢句有咩問題？定係你都係教友

牙朗筆錢仲未用完

利申：反獌，每次都睇到好尷尬

去邊度可以整返個moon

唔好話到革命咁大件事
而家我係又屌唔係又屌咩？
我屌既問題唔成立咩？
乜撚野叫跟風屌
On99 你一撚定係岩岩上u/asso 有個isp就好威威申請acc啲人黎

Sor囉屌

人地講咩都要管 兒登仔惡到

咁你就唔好學人屌人跟風喇，仲吹到革命，係就快d去革命打柒連尼住創造思想洗腦工具

「但佢有佢存在價值有人鍾意啊咁就係藝術架啦」可能你用字太少，我解讀為：叫雞呢個行為有人鍾意，所以叫雞係一種行為藝術？

建議你可以睇Leo Tolstoy寫嘅（what is art?)呢本書
，因為你令我懷疑你自己對藝術定義都係含糊不清。

美感的確係人人唔同，但係都有客觀標準，如果唔係點會有專家分析藝術家嘅作品/創作理念。假膠文化有人會走黎分析嗎？

星爺作品有好多無厘頭搞笑位，但係作品背後有深刻寓意，當中好多無厘頭對白係畫龍點睛之用。

假膠背後帶出咗啲乜嘢值得人欣賞，最多供大家作茶餘飯後嘅話題。實在難登大雅之堂。

我係覆緊「你好有想象力？？）個段

咪講咗係例子，你要jer住例子黎講都冇咩討論空間

咪就笑你例子有幾咁白痴同荒誕

都係嘅，好似你咁唔講咪唔會錯。再留多句攻擊性言論想攞埋尾彩，好似小朋友咁

叫兒登真係冇錯
一點有用既野都講唔到 一尾人身攻擊

咁我有冇將每一個講過啲廢野既人拉出黎打或者拎佢地出黎批鬥？

一定係喺海洋公園扮熊貓
扮汽水機嗰啲

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

m記加大真係好厭
我覺得呢個都算過氣得幾快

硬幣導致感應器的磁通量改變

呀 記錯
呢度兒登黎

我對藝術既定義好簡單

只要一樣野你好比心機去做，而呢樣野對你自己或者其他人係有意思有價值有值得欣賞既地方，佢都可以叫做藝術，換句話說我覺得叫雞可以係藝術做雞都可以叫藝術。

美感標準的而且確係有，但唔同時代對美既標準都唔係一模一樣，美感標準會隨著好多野改變，標準都只不過係大眾定，唔合乎都可以係藝術，藝術並非要跟隨主流標準。美感標準同專家分析我真係睇唔明個因果關係係邊。我想問返你係唔係無人分析佢就唔係藝術。

至於星爺既作品背後係夾合一啲哲理但我相信表達哲理好多時都唔係佢啲作品既重點。

而稱某類藝術為能登大雅之堂既作品都只係一種用於區分身份象徵既工具，呢枝歌仔都只係睇時代，並唔可以成為作品可唔可以係藝術既標準。

同埋我睇藝術係無一概而論，好死既定義
藝術係我眼中含含糊糊係正常，清清楚楚有標準要跟黎做我先覺得奇怪

呢個真心煩成個po得呢句

呢啲就有圖

陳寶珊
一大堆鮑姐
本身想正經睇po 見到就炆想打7佢

係，除非唔係

唱今天我

兒登仔同100毛dickson做緊既野一樣
只係人地係扮 而兒登仔係由心出發咁做

呢個真係最on9

block左成堆洗板on9仔

兒登真係淨係識一路loop人地講過好笑既野
淨係識跟風都算
可唔可以唔好講極唔厭
唔識收真係小學雞先會發生既事

#176 On99 你一撚定係岩岩上u/asso 有個isp就好威威申請acc啲人黎

#185 一點有用既野都講唔到 一尾人身攻擊

樓主算唔算自打咀巴

夠叫嫁喎

m記加大

連登仔:其實唔難

原來你係弱智

棋靈王

木鹿大王

口德分-100
我笑咗添 落地獄啦
口德村居民全面進場

唔止唔好笑 最反感係用呢小學雞野阻撚住啲理性討論 好似冷血=成熟咁

一見到昆蟲post就有

積屍氣個個

我以前跟個個師父話________好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

Sorry今次你結婚嚟唔到 下次一定嚟

講唔厭關你撚事咩

恒大杜sir

原來係吹奏波台嘅
大家可以散水啦

其實呢個幾好笑但係講得多就好煩

Pound of my school

不了
要返工

係唔係都Bam

第一次睇
笑咗

啱
就好似入棋靈王po鬥快講鮑姐一樣

皇室堡事件

Jm9

屌
依排應該病到笑點都低埋
宜家笑緊

其實好多人都唔知自己冇幽默感

陳小明

呢個好撚on9silly

海洋公園做熊貓

你jm9冇睇過咩

冇
笑緊

要返工 不了

聽日8號

郭富城嘅弱

入黎就係睇呢句

呢個唔係gag黎

執動物post:呢隻種啲肉ok喎

其實真係有試過掙扎好唔好比3蚊加大
通常都唔加，覺得唔抵

你同朋友傾計唔會得閒回帶下啲陳年笑話or膠野?
大家連登仔 有少少共同回憶 笑話 膠野
好正常㗎啫 得閒一個post 一千個回覆 講一兩句我覺得冇乜野
騎劫咗個post 嗰啲就戇鳩啦
一句起兩句止我覺得幾有趣喎
所以唔洗格殺咗呢個文化嘅

當然 如果個post講啲認真嚴肅嘅話題
例如發生咗意外 入醫院嗰啲
班中學雞仲唔撚分場合 就抵屌啦

好笑咪會講囉
唔好笑又懶好笑咪收皮囉

同埋唔會將一個懶好笑既笑話一晚講足幾個鐘囉

難得有人仲記得

鮑姐
明明棋靈王有d post幾有討論價值，但成班人係到講鮑姐鮑姐，好撚煩

呢個真